有冇人睇過何展鵬中醫

佢勁唔勁？麻煩講講你地嘅經驗。我腳痛(插入性跟腱炎)咗好耐都搞唔掂，睇咗骨科食藥都唔係好得，想睇下佢幫唔幫到我。 或者有冇師兄有其他醫生幫到我。

洗極都洗唔甩陣阿視味

天逸居士 幾靚仔

佢真名叫何有求

陳山聰屌打個亞視囝